餵貓糧個兜

點解d貓只係食個兜中間d糧？
成日要撥返核心外圍d糧翻中間先再食
上網睇話因為個碗邊會掂到d鬚所以唔食
咁最好係咪鋪係塊平板上面食呢？

我隻貓無依個問題

你隻貓唔夠為食

我隻細為食到癲，每次都奶到個兜乾乾淨淨，好似洗完咁